［行動］港島手足今晚萬一去唔到元朗，可以咁做：

灣仔銅鑼灣，以至港島距離元朗好遠，搭巴士去到，夜晚都未必走到。如果去到就去，元朗今晚係主角！

我提議響應（見下面連結），去唔到元朗嘅港島人，7:00集中喺銅鑼灣車站大堂和平靜坐！

盡量集中銅鑼灣！萬一滿座，可以考慮改到灣仔或金鐘站，自行決定。手足唔方便去，可以留守自己就近車站，但盡量先去銅鑼灣。

元朗721恐襲政府一直未有起訴任何人，亦未有狗負上失職責任，今晚遍地開花，係要提醒香港人：721，唔見人！

#1021

傳送門：

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推呀
討論清真寺
勿忘721

遍地開花

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

Tui

721 狗鐵黑警合謀打市民 3個月

建議銅鑼灣及太古

原因:
1. 太古站亦在811發生暴力事件(黑警近距離掃射市民)
2. 東區手足唔少，見之前18區開花港島都係銅鑼灣+太古
3. 繼續連結太古城、康怡等中產市民

同意！

原則應該係唔好過份分散，例如每個站都搞。分開銅鑼灣同太古係好合理嘅。

Push
721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

push